支那狗做咗22年戲 做唔撚落去 山賊土匪點會信守承諾

好難扮吖
精神病啦就快 又要獨裁又要比你自治